［投票］警隊應否將22歲播毒女警開除？

應該
唔應該

成個狗隊解散咗佢算啦

應該
害撚埋醫護人員同佢地的家人

應該告佢意圖謀殺

佢明知自己有病故意播毒其實犯左法 應該拘捕佢

開咩除，無乜事聽日就可以返翻工啦

拉

3萬中晒之前都唔應該

佢係警隊英雄 要貼堂

乜香港法例適用於狗隊架咩

連升幾級都似

狩獵女警，做標本

應該即刻去曱甴總部畀鄉黑強享用

支持高層入哂去醫院訓斥佢

係應該開除警隊

紀律部隊完全無紀律可言

狗: 該警員在電光火石之間忘記了戴口罩，請市民包容

唔應該
應該快啲叫佢返狗屋當更唔好俾黑護醫
三萬thx

出返黎仲唔加條傷心柴呀

3萬解散啦下嘛

狗隊關我鬼事

讀得書少嘅社會低下階層，冇辦法！！

繼續傳播哂三皮先啦

梗係唔應該啦
警察呢啲咁偉大既職業係唔怕武漢肺炎既
作為全港最愛国既物種
為表忠誠
應該日日常上班
放工照常3p
直到3萬同類一齊受到來自祖国的洗禮先好停